趙善軒 梁振英和愛國者們狙擊DSE歷史考試，劍橋曾出同類試題，井底蛙不知批判教育為何物

#日本對華利大於弊

趙善軒
梁振英和愛國者們狙擊DSE歷史考試，劍橋曾出同類試題，井底蛙不知批判教育為何物，
20200517

Gavinchiu趙氏讀書生活
173K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#日本對華利大於弊
Caption author (Chinese (Taiwan))